有冇人同我一齊抵制美國！！

美國真係好衰 乜都要封殺
等我用金錢黎抵制佢
有乜買乜 等你賺晒我啲錢 睇你仲可以點！！

一毒侵天下

毒侵好惡毒

@某絲 你男朋友好唔正常

唔好話畀佢知

有，不過唔係我

支持用華為
從iphone發出

我唔會話比佢知

橙橙

從今日開始
我唔會再同美國佬約炮

忠仔成日掛住食仔

支持

來自iPhone X

AC 電 係 nikola tesla 發明
DC 電 係 愛迪生發明
飛機 係 莱特兄弟 發明
車 係 Henry Ford 發明

全撚部 !! (你無睇錯 ) 全撚部都係美國人發明

你中國5000 年歷史做左d 乜撚野 ?!

你中國咁撚勢撚利 咪撚用電 咪撚用電燈 咪撚用飛機同車 番撚返去石器時代呀 on9

抵制美國，日日食美國大豆,食到佢無供應

講得好！！

希望大家曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了